無得堂食 試吓整燒賣

又整得似模似樣

其實都係熱愛廚藝嘅靚女同事整

無人想睇燒賣圖

好勁有冇蒸熟咗嘅相睇下呀？

可唔可以影埋靚女同事

咪影咗隻手

魚肉點打？

幾錢
想食

可摸耳俾一粒我食呀

俾夠一串你食
加啲豉油，少辣，中意再加啲甜醬都ok

手作無價

我屌你咩男人手黎

一次過整幾打急凍再慢慢食有冇得諗

會無晒鮮味

有甜豉油已經好正啦多謝巴打

絲打

啲燒賣皮係邊買？
之前睇左幾間超市都冇

街市

爆肺炎，即係冇得買

有無食譜share #adore
整得好正咁

想食鵪鶉蛋燒賣

sorly

街市麵舖
但唔係間間有得賣

問咗靚女同事：

1. 用急凍魚柳將魚柳切粒，加入鹽放入攪拌機攪爛

2. 攪完後落調味：

糖、胡椒粉、麻油、雞粉、大地魚粉加一至兩茶匙水後攪拌好

3. 再用手達魚肉直至達到起魚膠

4. 然後再加入預先做好嘅粉團：

糯米粉、木薯粉、生粉加水

5. 將做好嘅魚膠和粉團混合埋一齊就包得啦

魚膠口感會比較煙韌

#24